{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023090162183/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Stretch Cord Morton Jacket - Baltic"
    },
    "text": "Theoryブランドのジャケットは伸縮性の良いコーデュロイ素材で作られました。 この製品はスリムなシルエットと長くない総丈が特徴で、同一素材のパンツとセットアップで演出できます。 表地は綿98%とポリウレタン2%で、配色は天然皮革（羊）を使用しています。 裏地はキュプラ100%になっています。 この製品は革毛皮専門店で洗濯する必要があります。 革クリーナーを使用する前に、目立たない場所にテストし、問題がない場合にのみ使用する必要があります。 濡れた場合は乾いたタオルで拭いて風通しの良い日陰で乾燥しなければなりません。 湿気除去剤は製品が変形する可能性があるため、使用してはいけません。 また、紫外線や化学成分で変色することがありますので、風通しの良い場所に保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは綿98%とポリウレタン2%のコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このジャケットはスリムなシルエットと短い総丈が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはセットアップで演出できますか？",
            "answer": "はい、このジャケットと同一素材のパンツとセットアップで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの配色には何が使用されていますか？",
            "answer": "このジャケットの配色には天然皮革（羊）が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの裏地はキュプラ100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このジャケットは革毛皮専門店で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "革クリーナーを使用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "革クリーナーを使用する前に、目立たない場所にテストし、問題がない場合にのみ使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットが濡れた場合の対処方法は？",
            "answer": "濡れた場合は乾いたタオルで拭いて風通しの良い日陰で乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "湿気除去剤は使用してもいいですか？",
            "answer": "湿気除去剤は製品が変形する可能性があるため、使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの保管方法はありますか？",
            "answer": "紫外線や化学成分で変色することがあるので、風通しの良い場所に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 396
    }
}